TRUMP : Never Ever Give Up！

一夫當關 萬夫莫敵

推

we shall never surrender

侵哥

never gonna give you up!!!

Sor眼淺 喊咗

NEVER SAY NEVER!!!
NEVER SAY NEVER!!!
NEVER SAY NEVER!!!

好似唔知邊首歌

PUSH

Respect

jb

God bless Trump

堅守信念